各國出軌定義差很大 法國「尺度」超級寬

各國出軌定義差很大 法國「尺度」超級寬
2017/10/07 00:00

每個人對於另一半出軌的定義都不太一樣，但日本就有電視節目講述不同國家對於出軌的定義，更指出發展中國家對於出軌的定義比較嚴謹，而最寬鬆的國家則是「法國」，對於出軌的定義可能會讓許多人目瞪口呆。

《日本集合》指出，電視節目《世界ちょっといいですか？》這星期播出的內容講述不同國家對於出軌的定義，由最寬鬆的國家開始，法國人認為「即使結婚，也可以有情人，只要不影響婚姻就可以了」，而美國人則認為「上床就是出軌，也就是說打招呼的擁抱和親吻都是可接受範圍內。」
據節目的調查，發展中國家對於出軌的定義比較嚴謹，例如肯亞人覺得「一男一女去酒吧就已經是出軌」，受訪的肯亞男人說：「酒吧的氣氛會讓人容易做錯事，所以當一男一女背著伴侶去酒吧，就可以判斷為軌」。而在秘魯，他們則認定「二人外出約會就是出軌，大概是容不下伴侶有關係好的異性朋友。」
印度對出軌的定義是「觸碰異性身體」，受訪者們都說：「單是『看』的話，還是可以的，但不能觸碰！」剛好其中一位女受訪者是裁判官，她說：「普遍的定義是觸碰，但我認為連跟異性說話也沒有必要，根據法律第494節，出軌最高可判7年徒刑。」
此外，出軌定義最嚴謹的是泰國，他們都「不許伴侶看其他異性，只許注視伴侶一人。」看完各國，日本男女對出軌的定義並不一樣，普遍女性認為「萌生戀愛感情就已經算是出軌」，而男性則認為「女方有肉體關係就是出軌。」（即時新聞中心／綜合報導）

我支持肯亞人定義

法國人對愛情嘅睇法果然獨特

我支持香港人嘅定義

連登既定義係點?

存在就等於出軌

唔做臭雞嘅方法就只有一拍拖條女就死於非命

港女最愛浪漫民族喎

出街=出軌

法國

認真
識得一個港女
認為老公睇AV打飛機，都算係出軌。。。。

個港女自卑到咁？
定係真係咁多香港人對AV嚟樣嘢嘅見解係落後到覺得睇AV係啲錯嘅事？

連登仔定義女人就係雞
冇出軌依回事

連登仔會認為女人一定會出軌
咩定義都多鳩餘
男人用法國嘅定義
女人用泰國嘅定義

連登仔唔單止思想似肯亞人 身形都似埋

係咪得我一個諗緊出軌定義係講緊eurostar 嗰啲....

連登仔表示所有女人都係雞係公廁

連登好多基佬 出櫃

諗起其他異性已經係出軌